美減息喎 點解跌？

係咪扮跌？

原本預期減多一次，而家又話未必

減息唔跌唔通加息跌啊